關於九月立會

其實應唔應該每區選一個老派帶一班新派
就好似九西選毛ee跟住其他就本土素人咁樣
起碼咁樣有人lead住 唔好全部都新人 利申：新西選民

推比民陣睇！想反國歌法嘅入尼！！！